求解：香港人去旅行

點解去親外地旅行，都見到一個香港人既特點

幾個人去旅行，有一個代表，講野好大聲咁帶住其他朋友行，不停扮代表

呢外一種，買手信地區，大大聲whatsapp不停問人要乜要乜

去到人地地方唔好講野咁大聲吧，唔該

香港人在香港一向都算係有教養，偏偏去到外地時間劣根性就出晒黎

究竟點解

香港人有教養 ? 搭程地鐵或者上連登就睇得出

幫人買手信就直頭on9
我買咩比你食你就食咩啦
個個都要問我咪好唔撚得閒

某a：丫，乜你去__ __旅行呀？

我：嗱，你咪呀你

某a：我好鍾意食………嫁，幫我買………返嚟丫，最多俾返錢你啦

我：千祈咪俾定錢我，經過又記得會幫你買
心諗：又唔係你請我去玩，做咩要我買

香港人有教養

晨早流流睇到呢句

特別係啲廢中

香港人老、中、青都一撚樣，只要嗰堆人超過兩個，就會喺車上不撚斷講嘢，去撚到景點一撚樣，靜吓都唔得嘅，就算喺香港唔見得唔同，中環金鐘啲商業大廈搭lift經常有，嗰次去claim旅遊保險，一條後生西裝友兩條OL由入lift講到出lift，三十幾樓，真係屌佢老母

仲要狂爆粗

巴士大聲講野講電話都大撚把啦
六點幾番工個個都想訓
總有個阿叔係度講電話傾計或者睇片

最怕聽到

某：喂，順手幫我買 乜乜乜

我：未必經過wor

某：實見到架，好平架ja

我：見到幫你睇睇

其實件'手信'卓越都有，當地平幾蚊，但重到仆街，我窮等人家搭飛機得20kg，你要既野佔左成1kg，幫多幾個人買我點番黎

所以去完先講最明智

好怕去景點見到香港人，以為自己大爺咁

利申：100%土人土長

認真
通常都係d唔熟既fd先會咁拜託人
我睬佢都有味

就算人地知我去，我都會話見到先幫你買

最後一句唔撚記得，搵唔到就ko 佢

幫你買嘢仲要係用現金買，你都onlun9，我去旅行係慰勞我返工嘅痛苦，用我賺得返來嘅錢幫你出住先賢嘢，即係剝削緊我用錢享受嘅機會

香港會有人屌鳩佢....出去到冇人屌鳩佢呀嘛

呢個原因又確實幾合理

香港人有堆害群之馬

香港人太鐘意講野

香港人一去旅行D行口為就好似蝗蟲咁

香港人面皮薄驚做衰野比人笑就真

一無人睇住or人在外地無人識
d壞習慣即刻出哂黎

細細聲講冇所謂，問題一定唔細聲，咪話外地，淨係睇自助餐排鵝肝就知，要煎嘅耐啲，咁通常每人兩件，一定有港女港喱去拎四件，後面有啲人本來唔使等第二轉變咗要等，自撚私係香港人普遍形態

利申:BNO

我睬佢架
收佢12算
另外要搭車特登去既收埋交通費

唔比就咪撚要

一大推遊客，想分別邊啲香港人，邊啲中國人，邊啲台灣人。睇下塊面有幾黑即可辨識。